\documentclass[a4paper]{G2-105}
\usepackage[utf8]{luainputenc}

\input{settings.tex}

\def\PagesCnt{111}
\def\FiguresCnt{35}
\def\TablesCnt{15}
\def\EquationsCnt{1}

\begin{document}

\begin{abstract}{Аннотация}

\thispagestyle{empty}

Документ представляет собой выпускную квалификационную работу бакалавра на тему ``\VSTUTitle''. Автор работы --- \VSTUStudentName.

В работе описаны функциональные и нефункциональные требования к инструментам для анализа эффективности каналов продаж, процесс разработки, реализации, внедрение и тестирование инструментов.

Работа включает в себя страниц~---~\PagesCnt, рисунков~---~\FiguresCnt, таблиц~---~\TablesCnt, формул~---~\EquationsCnt.

\CommonKeywords.

\end{abstract}

\begin{abstract}{Abstract}

\thispagestyle{empty}

The document is a \VSTUDocumentTypeEng{} on the ``\VSTUTitleEng'' by \VSTUStudentFullNameEng.

It describes functional and non-functional requirements to the tools for analyzing the effectiveness of sales channels. It also covers the tools design, implementation and testing.

The document includes \PagesCnt~pages, \FiguresCnt~figures, \TablesCnt~tables and \EquationsCnt~equations.

\CommonKeywordsEng.

\end{abstract}

\end{document}
